一人一個口德可以換到既禮物

呢排積埋啲口德話多話多話少唔多都有3百幾個
有冇巴打知道3百幾個可以換到啲咩禮物

定可以當Cash Dollar咁用